科大應該要起地鐵站

港大，城大都有自己既站
科大作為三大之一
應該擁有一個自己既地鐵站

Agger

新東九龍線寶琳站走線犧牲咗轉車

曲線踩中大

理大算唔算有紅磡站

＞地鐵站
有火車站嘅大學高質, 希望西部外走廊係KCR

九龍塘有又大

咁條線應該點起好?如果要去埋科大既話?

城大算唔算有九龍塘站？

應該所有 IVE 都要有站

係康城站繼續起過去，用西貢做終點

中大算唔算大學?

唔去最好
以前將軍澳綫唔係冇研究到, 根本冇足夠需求同密度用市中心轉車客換UST甚至西貢客
怪康城站車廠地慘支線,調景嶺站overrun,寶琳站單月台好過
起隧道延長西貢公路至泥涌段, 現時繼續升級現有本線做 rural limited-access highway 先 (唔知全線dual完未)
普通公路都未有學人要鐵路... 又唔係地勢問題

咪又係無女, 起黎做咩

恒管都要起啦

第一城

九龍塘站行10分鐘

九龍塘係我城架
woooooooooow連成一線

bu仔收檔啦
我城有時光隧道
你地連同我城比嘅機會都無

樂富

bu 唔係大學

bu根本成間都係asso
我城先有料 核子工程都有

噢噢

好似汁左

汁係因為香港廢青無本事

汁你老母

有地鐵站好似會有利排名

青衣(南)

IT狗搭咩地鐵呀
地鐵嚴禁動物上車呀

杏花邨

HKDI站

樹大貴為香港最高學府 點解會冇地鐵站

東九龍綫由寶琳延長到科大呢？

要起好大機會直出寶琳到鑽石山

科大JJ 舉腳支持

你老味又要起到山卡拉又要冇地鐵

咁撚遠

九龍灣->秀茂坪->清水灣->UST->西貢

不過九龍灣站咁廢咁多人 不了

Agger,今日塞車塞到

人地講緊科大 講緊係大學
你班ive 含大仔女入哂來做乜鳩

我哋恒大點解唔可以入黎

I 大唔係大

就坑口果邊屈上去都制
咁洗日日俾7.1小巴
有要排隊 就唔到時間

科大竟然想同kong u , 中大比 笑大人個口

1. 其實知唔知清水灣同(假設清水灣道, 都唔理定線需求喇...)秀茂坪喺邊
2. 香港人成日去到其他地方冇跨月台轉車話人廢, 但自己啲意見同地理知識更加唔方便轉車站設計...

羅湖
上水
大埔
Ust
杭口
咁就差不多
叫nds讓翻啲hall位出嚟

科大engin同business打飛機就打得多
真係咁堅揪嘅 就自己修建同營運條鐵路出寶琳
做到嘅話應該係真。世界第一